其實dse要咩成績先夠資格幫人補習

見到出面個level 4 post，我朋友當初無認真溫書，好多科得4，但係靠努力nonjupas入左三大，仲要Dean list，first hon畢業，咁有無資格幫人補，定係衰左dse唔retake就一世係咁先

如果補習係求財，咁除咗補習都有好多搵錢嘅方法。

其實讀u覺得公開試d野同大學入面既野差好遠，大學係比較考你點樣show到你個思考過程

因為呢份工作比較舒服簡單，但係dse衰左就好怕比人睇唔起

攞 dean list 嗰科係咪同 dse 有關先

咁你大學拎a個mindset咪唔適合拎嚟教dse雞

我唔能知

語文科

睇你補幾大，你搵高中一樣唔輕鬆。咁你補初小雖然係輕鬆啲，但人工都反映咗出嚟，所以我覺得唔可以咁比較。

DSE 5條3已經有資格target d想合格既學生

普遍攞或以上都夠啦
咁你大學讀嗰科有關dse咪得

補小學囉

私補應該好好多，見網上d補習社成日都要人level 5或以上

人地係要DSE補習，唔係想要大學科目補習
有啲似我想要DSE 英文拎5**，你就教我IELTS🤔

考多次Dse

橙，dse好貴

dean list 把撚咩，你唔識DSE 玩法話知你ivy league 定G5 first hon，考一次DSE好難?

睇咩系咩科先得嫁

設計系first hon補中文就緊係唔得

你都有道理，但係我覺得我大學讀中文/英文而又攞到好成績，應該都可以證明到我係呢方面有一定程度能力，至少係dse考衰咗之後，不過可能真係要考多次人地先肯認同你

數學系first hon補數緊係得

中文/英文啦

果d名校生 為拎5星星

咁夠晒啦first hon點會唔夠料補

對唔住lor，咁可能個陣我朋友真係唔識玩

我諗咁樣只係未必證明到你識考試，不過都有人要中/英文系嘅。同埋做私補好似好做過補習社

老魄認同，之前做過間補習社個八婆上司多多要求

小財唔出大財唔入

攞D極端例子比較有咩意思？
你咁比好似話Bill Gates冇讀大學所以大學冇用咁

因為身邊真係有人咁

咁DSE同大學又唔同
大學科目由功課 presentation考試 小測project組成
拎到dean list都唔代表識考DSE
如果唔係教應考DSE，大學有讀相關科目成績OK 補習都足夠

補習社多d限制，如果容易d搵到私補就好

如果想易d揾到去考返單科DSE，都唔太貴

我就degree master都唔係相關科目，讀書揾私補都係靠公開試個成績，我補過嘅學生同佢地家長只想知我公開試成績，

唔識玩就唔好教人考DSE 誤人子弟 教下初中小學好

之前佢應該無教高中佢自己知自己事

你朋友就係你

對唔住大佬

睇你教咩水平同埋識唔識教，level 4英文教level 2以下嘅人應該都綽綽有餘？

有資格入讀香港能仁專上學院就已經有足夠嘅影受性

我記得我記得中學有個師兄學校請佢返嚟補英文佢英文Level 2

真
唔係話拎4唔夠資格，但實際有幾多個肯搵你補
如果你考多次拎返＊＊，開２００＄大撚把人搵

教小學有4都夠，教中學起碼5以上

能大唷

只恨少壯不努力，如今老大空悲切，空悲切！！

其實我覺得唔關level事

補到有進步就得

我有科無5，但係補到個細路進步左20分

然後又試過補到個學生Dse level 1升到3

你一定好比心機教

我鍾意教

有無打算全職做老師

我唔想自爆

補小學十幾分可能得掛
我高form嗰陣搵嗰個係5*定5**

唔係求財 唔通係為左做大愛撚幫個學生追夢？

6分

起碼要有星啦，大學嗰科讀得好唔代表識教+考中學嘅考試。咁委屈，咪自修考多次嗰一科，證明俾人睇自己有料教DSE囉

你講明你教果科咩grade 唔好暪住暪住囉

數學得4
幫小學、初中補數誤人子弟

證明你大學科目有能力 唔係dse有能力

唔等於你有能力教

唔好傻啦😅冇關係的
我master爆4考m2得3...onlun79
要重考先有5**
😹😹😹😹

果科最少5先好幫人補啦
大學同中學根本唔同玩法 有d科連考試都唔洗
你拎first hon唔代表d咩

DSE就係玩考試
你自己連個考試都拎唔到高分憑咩分享自己經驗俾人

有好多55555都冇

私補應該3都夠掛 .. 我同我見同學唔係特別叻又走去幫人補習

我教到個學生進步左20分同兩個grade,算唔算有能力？

你得唔得？

你叻唔代表識教既
個小朋友get唔明講咩, 你又嬲
結果都係搞唔掂

其實最好就係諗下個小朋友點解會唔識
咁樣先幫到佢

Lv1 -> 3...

其實你要諗咩，個學生拎得L1係咩水平先

補底唔係咁易

紙上談兵個個都得

咁你有能力教佢 / 水平低學生

唔係求財唔通求愛啊？

成績好唔代表識教人

高中: 5* or above
初中: 4 or above

AL A都唔夠膽幫人補
費事害人

Gce al就收番埋

升20分個個讀名科

你意思你可以教埋高水平學生？

係

唔係可以，而係做左

你有呢個自信係好事既
但校內試升20

識英文=/=識考dse 建議唔好誤人子弟

其實都係 英文幾好都冇用
唔識考試點考人考試?

咁你又做過咩咁巴閉？

最憎人雙重標準

無料又串串貢

樓豬個case就緊係有

我就係唔雙重標準 唔會吹噓自己有能力教

樓上已經好多人話無

你都叫first hon
樓上條女 臭臭桃真心自信左

咁夏蟲不能語冰

你自己唔識教，就唔好喺度指指點點

問題係你覺得教人升20分就=有能力教高水平呢
敢問你教邊科

點解你5都無但咁有自信

因為就算有5都未必做到咁

我有無講錯？

日校大把老師博士碩士啦手，點解d人又會出去搵讀大學的補習？

駁唔到？

我想講可能你用心教 但dse成績反映你學術能力差
有資格教係識教同學術能力並重

你無5咪教番相應低水平既學生 呢點我覺得好合理
但你話你令到名校生校內成績進步20分就...
一來你教咩科 二來佢幾年級

咁又唔使咁介懷人地睇法我開個po都係因為見到出面個level 4 post姐有感而發姐。

但係事實上一樣有好多家長同補習社請過我所以自己有能力就得，我又唔係好信樓上有幾多個連登仔可以同我一樣三大first hon同樣比佢地教都未必可以同你一樣令學生進步咁多，所以絲打唔好介意佢地睇法

呢位巴打已經秒撚左樓主

又秒乜撚，你係咪無腦？我個topic又唔係講緊大學攞A就一定要個個請我做，訓撚醒未

我教個名校生呈分試，最後佢入左band 1

其實我想講，有無5只係表達你subject knowledge 的水平

識唔識教係另一回事

好心你唔好咁膚淺啦

睇死你都係讀緊u攬住個dse巴巴閉閉固步自封咁

我唔需要你認同我

只係睇唔過眼你咁on99

你同佢點同
你假假地3大first hon 仲話大學訓練你思考
你思考咁既野都得

佢又唔係三大first hon 學術能力差
咩原因得出你結論

我唔係介意，只係覺得佢哋on99者

你不如分享下你教邊科？ 如果你教小學生 咁我唔意外啵

但你由教小學生入band 1推斷自己有能力教高水平學生呢點就好好笑好自信姐

不如調轉問你

點叫有能力？

我講埋夠資格教 = 識教 + 學術能力並重都膚淺？

試問你連subject knowledge都表達唔到點顯示你學術能力

我想問係咪有5就=subject knowledge 表達到？無就表達唔到？

咪答左你
個人黎講一定係學術能力同識教並重

dse拎3，後門上大學
但係都可以幫小學生補習
男一定比人話誤人子弟，女就話有愛心，有心教

有無見過5**數撚？
佢哋好多係好叻計數但唔識教人
一諗就諗到最快個步

咁你覺得仲有其他更客觀既考量標準？

其實無5唔代表無學術能力
你個logic完全錯哂

所以咪話你自信囉
你無5都敢話自己有學術能力...

係連登問既話 教授都唔得

5條2夠突有餘

又咁講。。。其實佢有無資格教主要都係學校/家長/補習社決定姐又好難有一個客觀標準去決定人地係咪應該請佢，事實上就係有家長肯請呢位絲打。

好似我雖然得level 4，又無再重新點考過，但係我四年攞過好多次scholarship，雖然樓上班連登仔好多都係度酸我，但係一樣大把人欣賞我同埋請我（eg professor、同學、家長）。最後，有人肯請臭臭桃絲打，信任佢咪得lor，佢就有資格架啦，無咩好值得嘈架wor，大家一人少句啦

你連你口中subject knowledge 都表達唔好
敢問你以咩原因說服自己有學術能力？

真

你自己講架喎
大學d 野同公開試差好遠，即係大學叻唔代表dse 叻
所以大學拎A 既人咪無資格教DSE 囉屌你老母

你覺得點先叫表達好subject knowledge?

果科無粒星既都唔好意思去教人啦下話

普遍同行同學生都覺得4可以教到最高中三，如果major 同教果科冇關嘅話

仲有補習都有分教功課、補底，同追高分，印象中對導師要求係由左至右遞增

我覺得佢自信姐...
佢話無5都唔代表無學術能力 呢句我都唔識回...

一早講左 你大學考得好證明你識應付大學
唔等於識應付dse...
我就唔係想酸你 講事實姐

我都唔係講緊你酸，講緊樓上某d人姐

其實咩叫學術能力
同埋你知唔知dse 好多時靠運氣？

我個科細分有5，有5*，因為oral撞到成組人鳩講+壟斷發言

咁我想問點解要用大分去judge我拎5*個part?

究竟分數反唔反映到一個人真實能力？

點解升上u都要攬住see打飛機？

好明顯你dse 有5以上而無其他成就，所以要靠踩底人抬高自己

你無5其實代表你學唔識 學唔熟 上唔到最高水平啦...

#115

大學簡單過中學

用大分去judge我拎5*個part?
因為呢個係考試 你要跟考試遊戲規則囉...

究竟分數反唔反映到一個人真實能力？
反映唔到架 但反映到你當年既能力

從來我都想講叫你唔好咁自信覺得你好有能力姐
因為你連個科都拎唔到5就9up話自己有料

至少個科有5 呢個要求其實已經好低
攞4其實你concept已經好多唔清 咁樣有咩資格教人

原來你覺得人唔會有進步
Topic ends
你繼續攬住dse 打飛機

貼成績睇睇

慘得過我有人請，唔似得你攬住個dse 酸到死
On9仔

究竟分數反唔反映到一個人真實能力？
反映唔到架 但反映到你當年既能力

其實你都幾憤青我咁講你都推論我話你唔會有進步
我閱讀理解能力咁低真係唔好講自己有學術能力啦拜托

一來我唔洗靠呢啲番part time la
我又唔係酸你有人請 笑你自信姐

加上補習又辛苦 又要食中介
搭車來回、備課都個半鐘
啲人覺得人工高 一啲都唔覺
$200個鐘 補個半鐘 得300蚊
但加加埋埋都3個幾鐘

你閱讀能力我都知，笑死我

睇你個名都知你on9
改d詞都零舍低質

繼續踩低人啦loser

憤青個個係你

咁我都笑返你無自信

梳

打錯姐 但唔影響上文下理既

事實我真係唔否認你會進步 不過你得出呢個我認為你無進步既結論都睇得出你能力高既

你係無自信到要靠dse 打飛機
分分鐘我dse 高分過你

Hmm 或者啦
因為點講都講唔通你得4但話自己有能力

不過你喜啦

分分鐘

你dse 幾多分？

啲人好鍾意覺得高分就唔識教 低分就最識教

大家直接講啦

認真答你 叫你個friend考多次dse
你個friend而家發奮認真讀書 拎返5* 5**應該唔係問題啦

應該講高分未必識教
低分唔一定唔識教

同埋有時5唔係高，4都唔係低

有好多野唔係2分法

嗰科有星 最基本

小學另外

part b做唔好嘅人可以教到人做part b嘅思維？

唔高 24分

但低分反映有啲concept都未清曬 可能識教地教咗啲錯嘅 嘢 或者深少少已經答唔到 例如理科嗰啲

老實講，家長唔睇你dse m
睇你識唔識教同埋補完有無進步
話之你dse 5**，補完無進步都係next

而有無進步其實都係一個成效指標

有時間會考慮玩多次

其實你講左重點，文科、理科好唔同
理科低分可能反映concept未清
一d主觀科好似VA如果低分，其實未必代表咩

In case個老師識繪畫技巧就得，反而佢拎咩分品重要
同埋同一副畫，每年比的分都唔會同

真心唔高wo
利申：同分

咁你唔係考VA嘛
語文科無5你夠膽話自己有能力

我一早答你 我唔會吹噓自己有能力
係你死要面無5都9up話自己有能力

我好似從來無講我教咩科？
點解你會假定我教咩？

所以呢？調轉問你
如果一個老師無足夠subject knowledge ，而個學生上完堂就進步左20分
咁係咩原因？

得24都咁大口氣講呢句

咁都有得嘈
好簡單一個比喻
教練未必係自己球員生涯攞過champ
係咪代表佢無能力教波

我樓上咪講過，其實有人肯請咪有資格

1. 一直討論你口中你得4但你認為有料教
2. 你樓上講你細分科5 5* 但speaking死

咁你講到咁即係語文科
如果你咁都可以口硬話我一直討論a科 但實際教b科既
你咪繼續駁囉

其實我覺得，識得教咪有資格
學生有無進步就係重要指標
都唔明樓上條友有咩好嘈
書都未讀完就嘈嘈嘈

讀完書再講啦

你閱讀真心拎u?我係話大分唔足以反映一個人的能力，然後用其中一科做例子

我只係講我教個科拎4，但係無講係邊科

同埋，我講左，我唔需要向你證明自己

只係你個人真心好乞人憎

現實你應該無咩朋友

唔怪得求av片都求唔到

高分未必識教我同意
但低分就更加未必教到高過佢原先水平
你都係考5 既話唔好以為教到人考星
話dse 係運氣遊戲只係不願面對現實，運氣成份係有，但唔好講到主因咁，果啲乜野發揮唔好groupmate發瘟呢啲，不如去考多次睇下拎唔拎返高分啲？

球員都唔一定要champ先可以受認可架喎 英超嘅kane冇英超冇歐聯係咪=冇料？nba nash冇champ過係咪都冇料？同埋唔少教練都係由助教/教小學中學校隊拎經驗出身 再晉身成為主教練去提拔一個球員

邊到可以同私補相提並論

我識有人考4教到人5**
Anyway，你的睇法我會尊重
亦唔需要人認同我

總之你喜歡就好
我係最頂唔順樓上條傻鳩者

最憎d串串貢的傻鳩

咪就係
球員轉教練教既野都係知識
但明顯同私補教運用學科知識答題有啲分別

咁你真係太自信話自己有料阿嘛

我都識有人考lv1教人拎5**

咁又唔同
由球員去到做教練浸咗幾多年
大學生補習最多咪4年
而家DSE唔係淨係考係識啲咩
仲答你識唔識個玩法
同埋唔似A-level
特別係理科
大學同DSE學啲嘢好唔同
你DSE拎高分代表你清楚concept 同個玩法
如果你低分嘅話要睇翻多年paper
同考翻次高分先夠說服力
起碼你知考緊果依家會遇到咩問題

公道講句 校內試進步20分真係唔代表咩 除非係佢keep到呢個成績到dse之後就真係好左 校內試考嘅野都係by topic 咁啱佢考個part係你擅長嘅咁咪有進步 一次進步真係冇乜意義 考過公開試先知最後咩分先係最重要 校內試同mock完全係比人打j用

你識教囉 同埋你大學教小學有能力教係應份...
呢個係程度差異問題

Dse lv2都識教小學雞數學啦

都係個句，我唔需要人認同
同埋你哋講到咁易咪咁lo

反正你哋又唔係boss
其實樓主都唔應該問你哋意見

咁你幫人補dse就梗係睇dse成績 你都識講大學教嘅嘢同dse好唔同 有啲dse考嘅你個學科未必會用到 而你學科教嘅dse又未必會考 所以大學攞dean list同有冇資格教dse係兩回事 如果想證明自己有實力retake一次咪得

笑左 睇你嘅文字十足十係個d以為自己好撚串又好有料個d妹妹仔

你洗乜認同啫 有冇料自己知啦 最緊要保持謙卑 唔好一路拎校內試進步黎打j dse先係final boss

教練都唔淨係教個人技術
但私補真係100%教個人學科知識

你都係算數摺埋啦

你說服到人咪得囉

其實你無必要踩低佢就算攞五星星都唔代表條友一定有心教人，香港d大學入面大把廢柴日日淨係識上莊開p上堂嘈嘈嘈啦，佢地一樣係攞星入黎架wor，佢地平時上堂咁既態度教人都唔慌有心得去邊度啦其實個家長肯請，佢有心教，學生肯學，成件事我睇唔出有咩問題，你又何必一路咁mean追住judge人？

問題就係佢太有自信
佢mean我就ok 我mean佢又唔ok?

算啦，don’t make stupid people famous
你愈覆佢咪愈開心
刷存在感者

我只係知咩叫先撩者賤

硬膠 重點都get唔到？
有人請就得啦
教得好與壞 關你地撚事
教得差學生都自然cut la

強如karl malone無champ
俾你數據點勁都好
都始終唔會係球皇級數

之後失手/冇温攞4 可以，grad 之後認真温一次之後攞粒星返來好難？

屌你老母，追po啦，我懶得覆啦on9仔

唔岩聽咪先撩者賤

從你問得出呢個on9 問題就知你係on9 仔

硬膠 exact7ly 一樣就唔係叫比喻啦
教練同私補都係睇老細頭
請同唔請
有無資格教
關旁人撚事咩

岩 我唔係酸佢有冇人請 我笑佢太有自信ja ma

1. 自己係dse拎過lv5以上
2. 自己既學生係dse拎過lv5以上

如果我係僱主要請人，最好梗係兩樣有齊，得一樣都ok
兩樣都無既話睬你都傻

其實說話的態度好緊要
唔arm聽其實好閒

不過我突然好想你繼續咁ge態度出社會做野
一定好精彩
不過或者你會變成自己口入面的偽善

只係識keyboard發威
現實就頭dup dup

問題係你教個個學生係考under dse呢個制度
你唔識玩呢個遊戲 你又點教人玩
同埋大學同dse係完全兩種模式
你大學叻唔代表你dse叻
你識教大學唔代表你識教dse
同埋校內試呢啲好參差姐 出去考試先見真章

錯啦 我一直呢就唔會吹噓自己有幾叻
現實見到你呢啲自信撚都係笑下食花生 完全唔會對你呢啲自信撚釋出善意

唔存在你口中偽善 因為我無必要對你扮野扮有禮貌

隔幾耐重考先？你意思當年第一次考得3後來讀埋U 再重考下話？

其實你想點或者點諗無所謂
亦無人要在意
你當我係垃圾都好
我唔會因為你想法而有一絲唔開心
不過人與人相處要有基本禮貌
You are what you act
無禮貌的話之你讀幾多書
都只係個流氓
咁唔該你收收皮先

同埋我從來無吹噓過d咩
我只不過講返事實
咁你哋講到校內試咁唔重要咁咪算

反正你唔係我老細
我唔需要你哋認同我

調轉講，如果全世界都唔認同我
我老細認同已經夠

我一直問緊你點解有自信？
係去到上幾個回覆你鬧我on99我先忍唔住笑你自信「撚」...

如果問緊你唔岩聽既野就叫無禮貌
閣下其實都唔方有禮貌 你亦係你口中既流氓

另外 你由討論夠唔夠資格拉到我過去開av po / 偽善
我就擺明一直問你憑咩有自信
你就單單打打講埋啲唔關事既野

睇你教咩啦
E.G. 你DSE數拎4
教小學1-3年班 絕對無問題

事實就係你無5但覺得你有料
咁你唔覺得係吹噓 但有多於一人覺得你係嘛

我哋無打算認同你 由一開始都無 你唔需要諗太多

你都幾撚癲
駁唔到人就話人黑人憎
咁你現實係咪啲唔講道理嘅港女嚟
以事論事 你dse無5的確係反映咗你對呢個制度唔夠熟悉
你話你係唔好彩嘅咪考多次拎個5**翻嚟囉
單單打打做乜鳩姐
一味賴呢樣賴個樣 係到怨天尤人
一時又話oral遇著雷隊友考唔好 一時又話唔好彩
校內試一次進步20分真係唔代表啲咩 謙虛啲啦

我答左我學生有好大進步
咁你話學生進步唔計，係要堅持
你咪堅持飽佢

Market will tell

一個Dse拎2補到有進步vs Dse拎5無進步

你估家長揀邊個？

你實話揀Dse 5

咁咪咁lo

有無諗過臭臭桃係靚女嚟？

我覺得你地幾夾應該會

都係個句，你覺得唔代表d咩咪唔代表
其實關唔關我事？
你覺得就係事實？

佢鬧人賤格黑人憎就得 人哋話翻佢無能力就唔得？

唔駛啦，名花有主
我唔同loser做朋友

不過佢夠疆留tg
我可以現實同佢出黎會一會

又屈人係loser

你睇返佢一開始咩態度先啦

有因有果

都話你唔認同我係可以

基本禮貌要有

因為你心態上係
你唔係博存在感做咩一開始撩我
然後撩完人又扮無辜

你都幾好野

出黎會一會啦我想食花生

比你教個個學生覺得有用你咪夠資格....
不過都要睇身份 如果係家長, 都會希望教既成績有返咁上下

我有講過比你參與咩？點食花生呀你

你拎lv2一開始都被篩走啦 仲講咩有進步

夠唔夠疆出黎見？

問緊你，夠唔夠疆出黎見呀

十足十啲港女唔夠人嘈就你喜啦咁
最緊要係你老細buy你咪得囉
提你最緊要個人謙虛 直認自己缺點
唔好你哋指出你個問你又係到怨天尤人 賴呢樣賴個樣咁姐

我邊忽怨天尤人過？

撩
我問你點解咁有自信就話我撩你...
咁討論區開黎托咩...

你自己睇你一開始係咩閪態度先啦
自己閪先然後扮無辜

你都真係幾好野
一句講哂，一係出黎見，一係你收皮

我唔撚再想覆你

除非直接出黎見

出嚟你想點

比我參與ok？
學術研討會2021

想睇你真人係咪咁閪

出唔出？

問翻你 人哋邊句態度差先

俾盡最mean都係呢句
後面你就無限上綱上線
你態度都唔見得幾好

我一開始個句 「唔等於你有能力」

粗口都無句 態度都西？

利申：好多fd就係因為討論區嘈交識

我做調解員ok?

唔係，你錯哂

唔係e句

睇你點market你自己嫁姐
無嘢話唔得

笑，好呀，3個一齊出lo

乜啊 我第一句覆你就係呢句

最底就係呢句

你意思你可以教埋高水平學生？

你句野係充滿敵視同鄙視

有時你有其他意見係可以，但係都要尊重人

唔係無粗口就叫有禮貌

一句講哂，出唔出黎

你話升20分個個係讀名科（校）
我問你 你意思即係你可以教埋高水平？

我問緊你咩意思 點睇都似發問多過敵視啦下話
睇上文下理啦

出！

邊個唔睇上文下理？

你真係好撚癲

呢啲係咪叫有禮貌

出黎3口6面講清楚la

都係個句，先撩者賤
人不犯我

我想呀，佢唔理咋
我要將佢d對話由頭到尾go through一次

咁我係得出你話你教(疑似)名校小學生校內試升20分=自己有料 + 自己有能力教高水平學生

我再覆樓主你既客觀學術水平同樓主明顯唔同
佢至少三大first hon 你呢

講資格最少都睇晒咁多年考評報告先啦下話
都未講要分析同演化做教材

我好似無講過我讀邊間u
點解你成日假定？

不了 即使你係靚女都好 都係不了

連登標準答案，你會考冇三十分，就算你ivy phd 數學畢業都冇資格幫人補數學

咁你有無first hon？

我係想講清楚者
不過算啦
同你溝通唔到
你前設太多

好在唔係讀理科

入過dean list你話呢

明既 你保留實力姐
你可能係三大以至ivy league oxbridge都唔即時講幫自己能力辯護姐
你可能係first hon都唔即時講幫自己能力辯護姐

答左你啦又串

同你講野好累
唔理你了

...
入過dean list = first hon...
你唔好再7落去啦

自己覺得 成績只係關個信服力事 教學能力未必同成績成正比 當然成續愈高 佢所熟悉拎高grade嘅領域自然會高

舉個例
老師A dse拎5**
老師B dae拎4

老師B可能只係識教翻自己拎4嘅已有知識 而老師A識嘅領域會更大

如果單純討論信服力 成績愈好必然愈高 如果唔計算教學能力差異嘅話

如果你單純想要個高信服力嘅資格 咪自己再去考次dse拎個靚grade算 但如果你對自己教學能力有信心 可以令學生高grade 同解答到問題 口碑唔錯 咪由其他人講算

有啲人會覺得你入得中文系/英文系=呢兩科dse成績唔差
但有啲人係dse其他科屈機屈入去
佢哋讀中文/英文係為興趣
拎翻大學中文系嘅syllabus 嚟講
大學要求你讀音韻學 修辭學 語法研究 文學史etc
呢啲科雖然有啲位同dse syllabus 會overlap
但絕對唔係dse考生主要考核嘅範圍
Dse嘅要求係你識唔識搵答案
大學就考你分析能力整合能力
所以識讀大學唔等於識玩dse
除非佢dse個科高分

仲有一個sem先grad science 科
過3 得second hon
夠唔夠料做調解員

建議你唔好對佢抱太大期望

我問佢係咪first hon
佢答我入過dean list 你話呢

Btw hku rubbish la 學生證我都有張

偷換概念都得
問first hon你答dean list

應該是讀中文的
講個科應該就是中文

珍first hon真係不是人

從你呢句你睇得出佢理解能力有待改善
入過dean list=first hon

16-17讀緊master
17拎3屌那星-.-
19考返5**

個絲打 小學雞到呢

爛佬怕潑婦
我係話緊佢 直接非單單打打

我就支持出黎！3口6面講清楚！

你想約佢對佢起痰自己黎
咪借我過橋

利伸：米8大隻靚仔

你應該quote佢 唔係我
利申 非基

理性啲講句
其實都係eq 遊戲jei

個絲打 小學雞 又 eq低
感覺完全係老羞成怒咁
得4 學術水平係廢就一定

講咩唔洗人認同
真係唔介意 就唔會嘈咁耐

收皮拉扮女人

其實已經唔想應，不過唔好再quote 我
彈通知好煩

唔好quote我
有咩自己講飽佢
唔好阻我睇野
Thanks

毒撚扮女人

點解你要扮女人同人嘈交-.-好噁心

好彩我又5**又爆4又first hon☺️

你玩能曬啦絲打

你咁講fisher做coach實勁啦佢run 3角戰術勁唔代表其他都勁架嘛 正如個臭桃話校內試by topic考高20分唔代表整體都教得好

點解讀緊master 都考2次嘅？心結想要高分？
去到試場咁多細路會唔會好尷尬

佢補習佬嚟

孔子考中文都可能得level3-4
因為dse個考試制度唔係你個科純粹勁就得
仲有好多嘢好重要，例如：考試技巧，題型，點答先多分，你都要好熟

我數5都唔夠膽

我個仔英文同Economics 都5**，咁咪幫人補呢兩科囉。

唔會
個樣似20姐😅
心結+職業需要

你係全職補習？！靚唔靚女，想搵你補

贊成，我覺得起碼攞5先好幫人補

爬咗10頁都係小學雞嘈交
完全feel到個絲打嘅自我中心程度

Level 4教到啲乜
英文有個底 都唔會係4啦⋯

簡單，可以報考多一次證明自己。

我理科5* 都覺得自己啲concept 唔清，淨係教到啲底差嘅學生，如果問我啲outsyl 少少嘅concept 已經答唔到好難想像level 4 會點教高中，初中仲ok 嘅

我理科5** 有時都未必完全答到曬學生啲問題
所以冇星話自己識教真係笑咗 文科可能好啲

愚民政策嘛 背marking

我覺得大學入面答題目最爽就係用咩方向角度答都得，無標準答案，我有時答d野prof都會嚇親

有時啲題目未必教到佢攞足分
尤其當學生做AL題目 我就更冇信心教 因為自己都好多野唔識
又有啲係factual野照記就夠考試
個學生再問點解 我都未必答到
然後即刻查google

有J呀

起碼教果科有星

真呀 有啲背就得嘅位學生會問點解 要準備埋費事到時口窒窒
5**都唔係題題攞足分 但點都教到啲點攞分嘅位
ff攞4 5嘅識教到星以上 咪玩

最慘就算dse 高分都唔係所有課題都好拿手，可能係部分課題滿分overall先拉到5* 5**，有啲課題自己都可能係level 4 水平
理科最on9 係卷二啲課題唔係所有都有讀，要教個自己都冇讀過嘅慘過食屎

我覺得要睇咩科
同埋臨場同有準備都唔同啦
DSE冇得全面評估一個人科目既能力

例如DSE歷史科冇open book 考個4
Paper寫得好好又叫唔叫歷史差

上面好多巴打提到要concept清
即係個補習佬唔係不求甚解就得
有d咩最多咪一齊研究囉

幫過中六補個科得4 不過喺中學又拎過獎 大學major有A+
反而5**個科冇幫人補

私補係唔需要睇成績，係要女導師

卷二通常讀最多人讀嗰啲課題㗎啦

你講到自己咁有能力咪考多次dse囉
唔跌grade 都偷笑啦
不能也定不為也
心照啦
得個24分仲串柒柒咁